Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 69 出左Marvel啦 安心等動物節啦

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包
夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
根據9巴提供
1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金
(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)
再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)
(BY Vic_Sage 巴打)

Lm

買真係個個 1:1

lm
antman好似多D配件過wasp, 有一座building tim

座野算得d咩
人地wasp多你成套翼

我諗住到時求其拎支筆做武器就算

其實想見到t

Cable好受歡迎

一個頭都咁貴

ht唔出好仆街
一出就變神物

千

有冇墊野？其實主要想問套西裝係咩款，宜家簡緊西裝。
好多款...

我都揀緊老西比Bruce

8點半去訂會唔會截龍

不如你地講鐘意咩色 我直接搵比你地

唔會la,
少人

直入直出

唔好笑我啦 我知我煩 全黑緊d睇落型d

loki全黑好型, 但好似未見過人砌全黑

咁無咁花又緊身d就ok

pop x10/x22 for bruce

我隻加高版啱用？

如果你買普通版會吊褲腳tim
增高岩岩好

聽日出去買

普通黑色...

呢套

Tony呢？上網睇左幾款...popx26 vortoys afs...但唔知出黎效果點

又嚟呢張gif

我著緊藍色x26 件馬甲好撚窄
不過效果唔錯 算平先起碼

你邊度買

睇落x26比bruce都幾好

依套就咁睇有啲似home coming個套tony

本身唔係特別鐘意Ant man，都係唔訂住 起碼等埋動漫先

做gg3 睇完又要後追？

呢度好似好多巴打有gg同黑gg

黑gg高質襟玩

黑gg又係有通病

我果隻除左腳腕回彈無咩問晒
關節緊實(暫時 )

咁咪幾好 證明仲有老實人

幾時會有tron man review睇呢

搶呀

算平？反而我好似見x26最貴

好期待動物節仲會出邊個

wm4.0，ws

JL Batmoblie cyborg

marvel sw ironman

我個陣買左236蚊人仔咋

btw ht肯出第一代wasp 我敢買 個演員好正 89 catwoman
ht你肯出89 catwoman未

買acplay啦

Anakin T’Chaka

又幾正喎 再等下先 暫時唔想搵副廠住

一係neca 平又靚 呢隻我都等ht同買左neca1/4

neca都唔錯 好平 有1:6就實買 繼續屌住等

Display box?

不了
實唔好似酸

幾錢 我都想J返個

370人仔連箱同藍圖

3600算平

又幾抵嘅..

tgog秒晒

實物好似唔差，Facebook 見到

唔知點解d綠色有d似牙齒嗰d

師兄們有無d唔漏水嘅電介紹下？

其實好想hottoys出呢隻，求集氣

咪玩啦套野垃圾到毫無價值

呢套咩黎

inhumans
blackbolt

訓唔著睇呢套野必訓

咁又無催眠咁誇張
因為我教左3倍速睇

原來電視劇黎

下星期Mon-Fri明珠台播

你咁做唔岩規矩

閃電俠睇got都教1000倍啦
3倍無問題既

屌

Jon snow died
oh he's alive

見好多人收黑豹單 出左咁耐死都唔訂cut 先又要俾多幾舊水追

琴晚有3300 mk5全新 唔夠果斷 當時我見到好似未秒

抵喎

尋日有3300 mk 5 / 4100 mk 46
都唔知係撚狗定咩

呢d一定引到一堆人

可能 d 人覺得會出iw版

見到有原價1/4 batman單都無人要 好慘

角色一樣唔會出

等av4咪有新lor

有D野係點吹奏都吹唔起的

Begins 套衫原本就核突

diu,喺fb放野見識到好多仆街
個個打要
跟住pm我用種種原因話要遲d交收
（唔喺香港、上唔到網收唔到msg等）
但我轉頭又見佢地排另外賣家既野
（同一樣野）
dklm根本係騎牛搵馬hold我價

Fb不嬲好撚麻煩

我試過放隻GG $2900
有個撚屌排$2500
但轉個頭佢係第二個賣$3300既又排$2900
都唔知啲人做乜鳩
Sorry 有啲1999

真係想喺fb出post屌柒佢地

你都好吖
起碼佢唔到價你可以唔睬佢先
d仆街打要我程序上就要覆pm約時間
搞一大輪最後都係嘥我時間

ht真人頭雕唔似條頸又幼
面罩頭無可動眼
件甲隻色又令，正常係啞色
件被風做過咁多隻bm都造唔到墜直感出黎
點會炒得起

剛巴有無tg 有野搵你

The user does not exist

紅日好似唔會派新貨？

try again

蟻俠興趣不大,但黃蜂女反而有啲興趣,睇埋套戲先決定

想要42呀

去睇下實物, 睇完你應該想要antman多D

有冇圖

真

both

經過gg 46 47一役 大家明白到有愛就訂 我已經訂定哂我想要既 一年時間慢慢考慮 無位無錢最多放左佢 最少唔洗食炒入

追單要企硬

有無人知華輝今日有無開

有興趣....聯絡方式？

你留tg啦

唔識留...係未咁

1910

好想追返隻hawkeye

追la，aou果隻好平

過完動漫節追ep7 rey同finn

就係想買aou個隻 有件袍型d
2樓會唔會有死貨?

想放dx12應該放幾錢左右？

拾荒裝最襯rey

上fb徵可能仲平過2樓

都唔急

cable唔等hottoys出?

想當年啲價

mk5 1000$訂單
可惜……

當年放原價單 樓下啲人都排800蚊
如果今時今日放原價單嘅話 ...

Carousell 落完offer
佢叫我send入數紙 電話 SF地址我都send晒
然後佢兩日已讀不回我，可以點
(我第一次用呢個app)

貴一兩舊水 係可以接受
但賣貴成3倍既人 真係好過分

有條友叫你訂貨你比訂佢？

係的你可以去報警

又有人中招
當買個教訓

有晒銀行户口

500單放1200已經係接受到既極限

巴打買乜？
btw有足夠資料就報警吧

真係有人信

笑撚左

見佢個acc有幾十個正評
佢叫我俾全數，雖然唔貴
但佢唔覆我幾耐先可以報警？
正常交易過程唔係入左錢俾佢先寄貨咩？

交下學費啦

呢啲真係可以無限拖 因為佢講過話係幫你訂
所以你去報警都未必受 (好似係)

你可以交多幾次學費

比正評嘅可能係鬼Ac嚟

佢冇話係訂
淨係賣幅相入面件貨

唔好咁天真啦
真係有呢啲可以翻訂重點可能有得炒咁高

想像唔到下年IW出貨時啲單可以再貴幾多

我學唔到野呀，點先可以避免咁嘅情況？？

佢個id係乜？

唔係hottoys..

到時個個追iw4了

預咗有風險
你有冇諗過比咗錢佢玩失蹤你點？
報驚得嗰1000幾百都未必追得番啦

你可以死咗佢
咁撚蠢真係第一次見

iw4訂左又要等成年

其實唔會貴好多
之前貴係因為少, 我估大約就係mk 45 果堆咁

有晒對話紀錄都冇保障？
咁易啦，開成間網上百貨公司，開幾十個鬼ac係咁讚自己，呻人入錢，冇得追究，三個月儲到首期

咁請問你而家有咩對策？

我想知買乜

水樽

自己開檔，建立自己的犯罪王國

你再睇下佢有咩反應先la
可能紅日放假啫

睇完玩具TV 不了

過兩日訂埋 ant man wasp 先
真係會買上引

個size已經唔係個個接受到

啱啱sold左100ohm用電池組比電

佢個件披風真係不了
勁易甩

antman真心靚
wasp我當antman配件咁訂

見到隻野可動好低

咁又係買一隻唔買一隻好似差緊d

我反而想訂wasp，追cw ant

但係我對隻joker 好有興趣

磁石預左

先前係兆萬間 toys hunter ant 賣緊1470

張單已經天價
派左貨仲得了

套戲入面實在太屈機

演技屌打主角

呢隻1/6都已經咁勁

配件貴過主角

哩隻antman靚wor, 真係唔訂？

已經unfollow曬

我相信睇完會乖乖上20樓落訂
之後cw果隻有緣就追

訂左昆蟲男女，上面個櫃清哂，剩低隻mk50，黑寡婦同隻手套

交學費 6歲都唔會中計啦

我訂啊 睇埋戲應該受唔住引誘
同DP一樣

真心，兩隻差好少，訂咗一定唔追cw 果隻

ht又撚狗，截左都display

我個人覺得cw antman個頭盔靚d

隻50真係好靚，越睇越正

已經無乜位比iw 仲要黎多2件蟻仔 之後又wm

黃蜂隻翼好正

頭盔透到真人隻眼
j死

係 呢個真係好正

好奇問下
diecast系列最重係咪wm1?

黃蜂女一定要訂 蟻人對我可有可無 不過都訂左

頭先見到wm 2.0 1380 猶豫左陣比人買左

哩隻唔駛後悔啦

Iron man 3版？

大家冷靜d 到時有4.0咁2.0就無意義 無之後再慢慢追

唔洗可惜，呢個價其實都常見

係啊

幾時開4.0, 等得好辛苦

bee 巴

dr strange1.0 歴史重演

隊長真係要訂了 見到件衫

鋼煉無乜興趣 我太多野想買 買唔晒咁多

bee巴
我啲禿鷹j圖呢

係喎 依家搵俾你 完全唔記得左

但佢知唔知幾錢

沙鍋睇哂未

我買親D野佢每樣都知幾錢 HT算好平，屋企人係唔會理我D玩具

睇左4561 未睇23 睇到好想訓教 睇完都吸收唔到咁多

學我睇inhumans咁
2倍快播

實物真係唔靚

我發現依家睇返comics版隻禿既雕都好柒下

都係算啦畢巴 依隻我自己都唔想買

我要愛回家版
呢隻唔好話你 我都j唔落

我5月尾入坑個陣收翻黎800蚊

俾你J依隻

fb有人自砌做隻deathstroke，一個月後就出左hottoys版
不過真係幾勁

deathstroke訂未

對呢隻無咩感覺
反而未玩已經覺得arkham knight型

Ht嗰個好似唔係呢個髮型

搵份工近信和 以後訂野都要近d

係咪overwatch?
我都唔玩
送都無用啦

直頭番ht咪得
岩哂你地班痴漢

自己噴番色

Ht係咪好少請人

反正你地都要上去訂野嫁啦
問多句請唔請人好閒姐

[member] 豆雞眼左dd 有冇link thanks［/member]

一定係麻麻 但價平係咁 要好正就買番dx11

我只係買左頭雕 諗住試下植髮 成功先買其他野

Tron Man $5300 成交

派

我都買左3a x 3 盒

駛唔駛落電阻？

藍色個粒咪電阻

落幾多？
大家都4.5點解要落？
唔熟電子野想學下

我改响地台拎電同開關

買個保險 如果5v比電我計數當佢3粒led電壓食2v 0.06a 粒電阻要3/0.06要50ohm

巴打實物睇覺得o唔ok？

佢可能本身已經有粒電阻 唔係燒左

一般 但300蚊算過得去 dx11質料靚好多

睇完玩具tv,有d想後追batman 1/4

其實我諗住改anakin隻手 即1拖1

買左aaa x 3 4.5v直焊返原本電芯位

咁我仲駛唔駛加電阻？無諗住用usb或濕電牛 只係想改外置電同開關

召喚剛巴 我就覺得加左安心d

認真?

係既 怕燒燈 聽日又要去華輝

係呀
本身我好鐘意batman第一集
不過1/4太大件

我睇完唔想買

btw哩隻好似炒得唔太貴, 可以入手

fb d 人好多原價+300咁賣

我都想後追隻，但係TDK 隻1:4 貴好多

GG 仲係2800？ 好想追

上啦巴打
豪華既話2800算抵

係咪有巴打po過淘寶tony iw便服

我想問問佢ig一次放哂d圖出尼係唔係代表會派貨?!

邊到有

可能我follow錯account..下面個IG放哂D圖出尼
hottoyscollectors

今年動物應該又係23 24 號公布會場首訂

漫畫版im真係一般
唔計新個啲甲

睇facebook secret base, 派貨佢會講 / 睇其他人留言

我反而睇完即刻放單
出得真係好差

1/6? 我都想追

呢個我會期待HT會出

Btw HT員工有睇post既話 幫我反映下 thx

如果出既話死貨機會極高

通常係On9仔

炒狗

封神旁 雷振子

天價Cable

巴打介唔介意影少少入面件衫 綠色背心個一層 thanks a lot

果陣joker dx11 2.0連埋枱凳背景兩個頭勁多配件都係賣1680咋？

個陣

隻隻非im都係千幾 合金im都係2千頭

最新出DX15都係$1630之嘛⋯⋯

抵到爛

巴打dx15係邊隻？

其實出過幾多隻joker？

Dx 15 jack sparrow

2隻

點止

MMS joker 1.0
MMS joker bank robber 1.0
Dx01
Dx11
MMS bank robber 2.0

仲有冇？
唔計非希夫joker

joker出得dx竟然唔植髮
dx15咁複雜都植髮啦

最可惡係1/4都唔植

植髮靚好多...
enterbay1/4 joker唔植 ,ht醒目既就要植啦

果時可能植髮技術唔成熟，話哂都都幾年前產物

1/4呢？

d女角幾乎全部都植 唔難既應該
但到2018啦都仲唔植 抵屌啦ht

家下唔植你哋係咪唔買先

其他人唔知...但我係
買左個副廠頭準備試下自己植

我講得唔清楚唔好意思 植髮就唔難ge,
不過HT出果D女角植髮都麻麻地，成個BARBIE咁，都要玩家自己SET頭先好D,我諗HT JOKER 植髮都會出到變成葉劉果掃把頭咁

咁多個joker頭最靚係咪dx11同bank 1.0？

女角植髮幾靚都係似BARBIE
JOKER 植髮代工好撚貴 平既幾百 貴既7k都有

ht既話都無得簡

係新果幾隻eg紅女巫先好d ja 頭果幾隻植髮black widow 要玩自己jel頭先見得人

iw black widow見人gel得靚d先無咁BARBIE

女真係成舊過植髮

咁既話個頭可能幾乎0可動

到而家都覺得大廠做植髮唔會好
整親都好似BARBIE 咁
唔知係咪一lot咁生產, 所以無辦法好似啲Workshop做得咁仔細

?

wasp, hq 呢d冇植髮即刻好咗幾多 巫女 ww 果d 真係barbie 咁

限定Iron Man 又有人放5300

想像下 長髮唔用植髮 用成舊個既
個頭上下左右都唔會動到好多 有shf wonder woman會明

比吸索壓過就無咁靚 都係要自己gel gel去

動物節佢出iw sw barbie頭我都照殺

快D公佈幾時出動物節限定
連antman都訂埋冇野訂la

動物節出wm啦，等左好耐啦

估唔到復3咁快玩完！之前復2，內戰都出到足

官圖緊係set 哂頭先影啦 實物就變左朝早起身未梳頭咁

其實。。ht個說明書有建議你幫d植髮gel頭

啲植髮都真係幾難自己整得好
好講究手工同耐性

一落手就靜電 根住變癲婆

唔睇半日post根本就多到追唔切

威米皇不停瘋狂後追

呢隻要gel

無諗住買，純粹屌下你唔得？

800蚊 我接手嫁

千五蚊雙豹都夠膽喺度問有冇人要 都唔知話你岸鳩定你當緊我地岸鳩

可能佢想講1500兩張

到時炒到2000$兩張唔好後悔

哩D錢唔係我賺, 我自己有張黑豹心足了

買都唔買你果張
做炒狗俾啲誠意同耐性

其實cosbaby都幾得意

正 訂先
利申 有訂金豹同dp

cosbaby幾錢隻？

百幾蚊 儲movbi

好正

halo 大bee 哥
得閒要 lm ,如果唔係好快無人記得我

其實想問舊款既cosbaby 20樓有冇現貨賣？

呢幾日戰績點先

只開盒目測

琴晚不枉我頂到四點。好順利追角大
你呢。？

有， 果日我訂果時都見到有人買
可以問佢有乜款

一dd 2樓同廿樓都會有 logon都會有

幾得意wor,屌 how much

thx巴打
想買返nebula同thor loki hela果set
後日去問吓先

無點玩呀呢幾日 休息一排先
睇都睇到灰灰地 唔想賭

呢set應該無 dc果d就長有 新出果幾set都有

問吓先，都係諗住買一兩隻擺吓

想清下野.搵d位出黎...........睇下大家有冇性趣 不過係KingArts, POST一次咁多
$1000 想清3隻
MK 42 (關節少少鬆...但擺POSE 無問題,手指變粉色通病)
MK43 (關節少少鬆...但擺POSE 無問題,手指,PATPAT變粉通病)
愛國者( 罰企ONLY, 關節硬,95%新 )

全部有盒有啡盒
tg: mnbvvcxxas

Mark ii來了

等我仲on99帶住張1/4 joker單😢😢😢

之前上黎問過關於後追再販問題
上網睇岩左2隻想後追
最後心思思想試入Hottoys坑
於是食飯果陣上左20樓冇人排隊
好彩冇人唔駛排隊
訂左隻蟻俠同黃峰女

收皮喇炒狗

2隻真係點夠玩

快手追番幾隻iw先

邊度有info

阿東

超人特攻隊隻movbi留返動漫先賣

想快d知道派唔派得曬首日
我果張好似都係首日，但估唔到係派佢無帶單

巴打有冇睇啱邊隻想後追

如果依隻多人訂 真係可能派得頭一兩個鐘
不過我印象中唔多人訂

no呀~我9up咋
希望出新ironman,,,d 46,47會跌番dd價

請問iw係咩角色?
慢慢追都唔遲

iw=復仇者3
不過iw得返thanos未截

avenger infinity war

其實除左thanos其他截晒, 你真係要全部後追

black widow

下面呢兩隻是咪炒起哂?
見平均價都2xxx-3xxx
scarlet witch 2.0 (1.0個樣子整得麻麻)
captain America civil war

等快d有人開箱
我諗動漫節單都有一定數量，前排日日有人放單

bw就冇乜炒價
下面兩隻已經炒起左
sw 3000內收到
cw ca就4000左右

其實我未睇iw3
暫時對thanos大隻佬冇愛

依隻野一截個日 張單就已經上到4位數
明明開左咁耐

你本身有冇睇marvel電影

睇過ironman 1 2 3 算唔算?

咁冇理由唔訂mk 50

mark50張單個價

Mark 2 不嬲都4位數訂喎

已經出左好多隻
我怕追左一隻之後
從始墜落深淵
永不返身

Mk2訂金本來就係4位數

大把乜都唔識就加一入玩ht, 上secret base行一轉大把人問d 九唔搭8問題

已經唔係開得耐唔耐問題，係羊群心理

屌自膠

博佢現貨炒唔起囉

點會唔記得你

睇下戲同官方圖，再睇下review
心口盞燈同實物真係差好遠

好在我唔洗追IM mark2實貴到仆街

撚住rey等廢老好似好啲
廢老應該就出貨
睇吓ep 9出成點先再諗

ep9應該都係jedi master 可能真係加件長袍比佢掛
ps 7月開始拍

抽乜野姐 都唔洗抽，限量呀白痴

假架粒膠

清潔工冷靜d
香港都未公布玩法唔洗咁快鬧住
人地都係諗定先姐

最怕佢以為自己好醒

大毒蜂米王都要幫補？

冇錢買1/6 hulkbuster , 買左款1/12來玩

佢隻貓女訂完都要賣返啦

米皇係威威巴，仲有4 5隻雕等緊我訂
HT可以幫補慳返唔少訂金先

唔賣啦 留返算數

唔要46啡盒嘅
可以賣畀佢
人哋有冇得賺多幾百就睇你

益呀婆都唔益佢地啦

內戰box art好靚，10個盒到而家都唔捨得掉

如果身高可以用錢買到，會值多少

mk2 派貨啦！ 越睇越靚

mk2會唔會一出又上四千呢

張單之前都3000,
現貨點都4500

學生哥返工訂吾切 越睇越靚 跪求有心人放

開訂期間昏迷左
求有心人放

等睇玩具tv當擁有

好似未有人放

Mark 2開訂嗰排失業 求有心人放

行山luke我有興喎

不過mk2 全銀色真係麻麻

唔知會唔會有做d藍光燈，如果有就正

擺對決最曬位 由其係星戰依啲
兩隻兩隻咁搞法啲marvel逼埋一旁做汁男

ca有興趣

呢個temple 套落我個名都work

mk 2 個盒好銀....

知唔知邊度有得整ht 隻groot腳波join位斷撚左

笑左 FB 撚狗咁撚

Mark 2 單賣3千

好快4千

玩具tv幾時有開箱

抵

我都等緊

想2千收隻普通版 starlord 2.0 係咪都冇可能

二手？

全新

係可動腰 mk3重製有望

收工見到fb放mk2 評價點

難

加多200 300

係咪影相問題，隻銀好似無mk5個隻咁靚…
而家有d似47隻銀

2簡1,JL WW定mark4

mark4

mk4配件正

Mark 4

之後再追JL ww

好,留意下有冇人放單先

佢2仔係咪就係47隻銀

快d蟹 我想原價收單

小心MARK II伏伏地 要睇過實物先知

係我屋企我想收d色差im mk2 45 藍色short gun

新POST

係囉屌，影到咁
不過就咁睇相條腰拉長左一節，應該有得屈唔洗换件